[痴撚線公司]條女生食火鍋放題肥牛

3:54 真係有病 以為自己食和牛

前素食者

睇個樣都知係痴痴哋線

睇佢食到津津有味咁 真係打冷震

個樣有啲似女大J

笑撚左

dont make xxxx famous

痴撚線

放棄信仰走去肉食得咁開心咁古惑?

旺角都話好多年冇去過

我都好多年無去 隨咗塔車經過

果度唔係割讓咗俾大陸咩

正所謂痴痴呆呆，坐埋一枱... 就係咁解㗎啦...

青山走犯同蔡瘋華條女去食放題

七年前癲到而家

係囉... 佢條廢柴老公又冇撚所謂嘅吓？

中國撚黎？講野咩撚曬

片主係隻洋腸肥閪

佢最近有條片食腐肉添

牛角d牛 好似可以生食

又係呢條自大肥豬閪

佢食緊嗰啲同可以生食個啲差十萬丈遠

同得嗰個on99師奶拍片都係痴痴呆呆

精神病

2個垃圾youtuber 當年入面個carmen屌有碗話碗 宜家有碗話碗都10萬sub 相反入面2個加埋10萬訂閱都無

護眼

痴線

冇野既

屌廣告片黎嘅 有讚冇彈 含柒啦麒麟怪

入院嘅話真係抵撚死

智障

大家睇圖算 唔好入去俾佢賺hit rate

係澳洲食200港幣有找嘅日式all you can eat餐廳就有生食牛肉。其實點樣分辨邊啲牛可以生食邊啲唔可以

張夾生牛好似夾條j
上面龜頭

旺角咁失禮
點會去？

睇5秒就停左唱乜鳩呀屌你個閪

各位巴打見到條link就唔好click入去比佢賺，如果真係click左入去就麻煩有d手尾，睇完片要dislike加comment 屌佢老母同埋舉報，多謝合作

咁既垃圾YOUTUBE都有人睇

香港真係多垃圾人種

呢條女出名痴線 唔洗理

見到都打冷陣
係未無食過野

痴閪殼

揸緊機

依條女價值觀好有問題

正想講
呢d樣嘅女都係癲癲地

成撚日叫出話自己好掂又靚 我認真唔係串佢 有冇人可以講下佢邊度掂

乜嘢人先會去睇呢類垃圾片...

又老又醜嘅肥閪

佢成日係YOUTUBE出埋D FF片
話D男人幾仆街幾賤 幾多男人想食佢

佢痴埋中大email到就好 兩個自大肥閪

所有牛肉都可以生食，因為牛肉入面無蟲
但牛刀切牛肉時會無可避免地接觸到牛皮上的蟲，所以每塊牛肉表面都有蟲，咁你知點解鬼佬食牛排最生都要mid-rare啦

醫院見
火鍋果啲急凍牛黎架傻閪

好撚幽默啊ching

其實佢只係連登仔既現實版
永遠覺得自己中上樣 甚至好靚 好多人追
好多段性史 食過鬼佬 眼角高所以宜家無拖拍
主張基因論 完全外貌協會 覺得樣衰既人應該會被淘汰
窮人唔好生仔
佢係超級市場見到有個呀媽唔比個仔買野食 都可以諗到窮人唔好生仔

間野比佢吹到咁好食 有冇巴打真係食過可以講野

一開頭聽到把聲都似癲婆

遲早腦生蟲

呢個留言真係要置頂，中到標晒血

講明mk, 梗係mk 先去

屌 呢個乜水，咁樣衰又唔識講解同形容野食味道都可以有7萬fol，腥港人係咪痴撚左線

為左點擊可以去到幾盡？

屌你老母好撚想嘔 仆街岩岩食完野
我屌佢老母臭系 痴撚線

呢間放題好撚垃圾
個傻閪吃開屎 當正人間美食

素食者食牛肉

人地係「前」素食者
宜家緊係要將之前食少咗個D補返啦

lm

唔知咪亂講
牛肉有蟲, 只係雪完之後已經殺得死大部分
加上牛肉既蟲普遍食唔死人, 出事都係比較輕微, 所以生少少都唔緊要

之前連登仔撐佢話佢敢言
真係得啖笑 癲婆都撐

大家唔討論d垃圾youtuber 咪唔洗幫佢地宜傳俾佢地賺view.

係樓主
出post 討論，又post link 引人睇 等人click入去 俾view人地賺👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

2個垃圾女youtuber

希望有佢入院嘅片

曲線宣傳自己 見到都唔會禁啦

禁都自稱女神

我覺得佢唔係精神病
佢係介乎癡線同邏輯之間
姐係變種西 我幾buy佢講生育
但頂唔順佢種放蕩 我驚我忍唔住想屌佢
你話我重口味都話

咪講撚咗唔想比hit rate就睇圖 一陣冇圖又話冇圖有圖又話冇片 圖都cap撚埋啦 戇鳩野都唔討論得你咪撚上連登

佢同email可以開show

青山走犯呀

留意到呢兩個回覆都係得一個負皮

陳怡個傻閪

講得冇錯喎

Don’t make stupid people become famous

仲有邊笑支那邊仆去支那食玩買，真係同連登仔一樣

陳怡痴撚架喎

佢最近話就結婚喇喎

越嚟越憎佢成個支那閪咁
之前又講食素幾好乜乜柒柒
宜家又樣衰又肥又支那食屎啦佢

搞咩變到咁似女大J

港島人好高檔？

女大j正常返好耐

唔會 港島人都係遲d 死啫

生食鵪鶉蛋，食得咁過癮呀拿

4:16 大陸口音重到 譚仔阿姐

黐線有樣睇

又係呢條死肥閪老姑婆

好耐無睇
睇佢一兩條片都唔難知佢不嬲活在自己世界
以為自己好撚眾人皆醉我獨醒
佢唔係好主張素食架咩 做乜事宜家大魚大肉

Follow傻閪睇下笑話

post你出街擺你上YouTube又點話？
條友都好多人語言非禮佢咁喎
你哋又真係bad taste
睇到都作嘔仲話想屌

連登仔有口話人冇口話自己，正垃圾

見到你喎

好樣衰

個食相好嘔心

一睇知冇家教兼為食

絲打

有睇下佢d片，耶撚系列係幾好笑但佢份人好自戀咁，sharing又好誇張咁大問題係佢成日笑大陸西但又係咁北上

呢個真係痴線閪唻，有個朋友教過佢做gym，話佢成日都以為好多仔鐘意佢，係街有人望下佢就話人視姦佢，對佢有不軌企圖
又話gym rm好多人望佢，人地同佢講一句野就以為人地鐘意佢，會煩好耐點樣拒絕人重有話佢好迷信，唔知邊個所謂大師話佢有桃花運，佢就真係以為自己係女神難逃一劫總之個frd成日講到佢勁撚痴線

支持佢反生育

肥媽啲friend
乜鳩生勾勾都放入口

屌之前食但馬屋又見過有個女仔咁食，個口一定好臭

絲打好似幾靚

咪撚再吹捧條豬閪
講嘢十足邪教教主

係咪香港人黎架
講野一舊舊 又有鄉音

Just google search “why beef can eat raw”

Raw beef can contain bacteria on the surface, but parasites can't penetrate the dense meat, so most of the dangers lie on the exterior. That's why a rare steak, once the outside has been cooked, is perfectly safe to eat in most cases.

我得到的答案同你的好唔同

有邊個會撐陳怡個癲雞咁on 9

屌八婆陳怡🤬

做咩咁憎佢

睇佢對眼就知佢精神有問題啦

以前都覺得啲片ok，但自從見佢素食有幾好幾為環境，而家又走翻去食肉 造作到

小丑女

有咩問題

你都食開肥牛刺身？

即係你女朋友受佢套價值觀，巴打睇路。

你女友有冇生食肥牛